是靚午 糯米飯 配 韓國國產豬宮廷燒豚肉

個糯米飯你屌過黎？
中間有個窿既

因為用微波爐
要篤吓入面睇吓夠唔夠熱

印巴原來係牙籤仔

好唔好食

我巨砲來的

舊肉咁嘅色嘅

韓國國產豬=定延

米九up拉

急凍貨黎
好似漢堡扒咁

老細去黃店買左粽卷未

隻色唔多掂喎

我將肉捧俾定延食

食落幾好味
個醃料幾特別

今日唔係豬肉乾

今次我用微波爐
唔會燶

很醜

是
很臭

攞去餵狗啦屌你老母臭閪

好撚可愛

非

唔掂喎

好味的